{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201260",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청운바베큐족발 본점"
    },
    "text": "チョンウンバーベキュー豚足本店\\n\n江原道東海市千曲洞1060-1\\n\n韓国料理 - 鶏/鴨料理を専門とするここは営業時間が16:00から01:00までと遅い時間まで料理を楽しめるメリットがあります。 祝日や毎週日曜日にも通常営業を行い、スペースは28席で部屋が別に設けられていません。 しかし、ここはさらに特別な味を提供しています。 脂がすっぽり抜けた炭火で焼くバーベキューで、塩焼きは炭火の香りが加わって食欲がわいて、甘辛いタレ焼きは大人も子供も誰でも好きな味です。 また、すっきりとした内部と最上の材料を使用し、親切なサービスを受けることができる場所です。 ここでは様々な味とともに楽しい食事体験を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店の営業時間は16:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店は鶏/鴨料理を専門としており、バーベキューが特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店の場所はどこですか？",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店は江原道東海市千曲洞1060-1にあります。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店は祝日や日曜日に営業していますか？",
            "answer": "はい、チョンウンバーベキュー豚足本店は祝日や毎週日曜日にも通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店の席数は28席です。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店には個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、チョンウンバーベキュー豚足本店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店のバーベキューはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店のバーベキューは脂が抜けた炭火で焼くことで、香りと食欲を引き立てます。塩焼きは炭火の香りが加わり、甘辛いタレ焼きは幅広い人々に人気です。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店の料理はどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店では最上の材料を使用し、すっきりとした味わいを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店では親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンウンバーベキュー豚足本店で楽しめる食事体験について教えてください。",
            "answer": "チョンウンバーベキュー豚足本店では様々な味を楽しむことができる食事体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 541
    }
}